【前面3條友入到波未啊屌你老母】國際米蘭球迷討論區10

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

2017/18

Gian Marco Moratti (1936 - 2018)

Davide Astori (1987 - 2018)

RIP

愛回家：

[我愛史巴列堤]國際米蘭球迷討論區23

Gogogo

早場

新post留名

不了

森多地獄主場

亞連好波

信icardi

倒戈入波又有得對住主場球迷狂歡

拎左部ipad出街食飯睇波

準備開波！

正皮俾標題

0:0喇

Alvarez 喺森多，差啲唔記得

今次點解默哀

差少少

i9差d

個場好濕

82

贏呀

0:0呀

點解我覺得四個後防同雙防中斷開左咁
係佢地四個唔識俾波
定兩個防中唔識現位

出波好差

成日中場就開始斷波

個場濕到個波唔彈

82 做乜鳩野

單刀橫傳

拉8

r8 空氣左

個場好撚on9 個波唔識彈

戰術黎

角球中角

c7 真係好癲
想出絕招角球入波

goal!!!

P44

p44翻生啦

光頭佬拍手

p44單獨訓練見成效
本來都想話佢踢得幾好

要讚球王斬得靚

獨自訓練成功

pk

十二碼

12瑪！！！

i9

82 第100球

破入球荒

屌去食個飯miss咗兩球

好波，頂住呀

82第101球 0-3

3:0

I9

痴撚線伊卡迪

神鋒

勁到

求link

伊卡迪今日

g5 呢球直線 真係-6到
咁岩p44又追到

班大帝一係唔識入波
一係喺咁入

個場夠濕

對面即刻換人

-6足球強勢回歸

會唔會又黎 今次射哂d波 之後d場就......

神丹

等下半場又㩒哂鐘

82 真係抵佢發

出返伊卡迪 成隊就唔同晒
eder睇唔睇到咩係射手

又唔係歐聯決賽

艾達話我都有入過波㗎

今場個個都好肯跑

82呢下門前

咁都唔入

首循環都係半場lead3球 下半場比人入2球 差d和

嚇死

b77打後一格仲生左
估唔到

屌
對面即刻中柱

勁左好鬼多

3球

r8 2次射門都唔中
又係82入波

3球！！！

hat trick

想拉8入多d

屌
去左雪地影相miss哂

82 走咗真係難以想像

拉8:點解佢後腳入到
我後腳唔得

Eder上位

今場傳波精準左好多

其實都好毒 但咁都救到

係都擺c87落中間啦

咁我睇p44打正前好過

去左旅行冇睇到，一唔睇就咁樣

雖然最後一球82執雞。，但係比Eder 應該都係唔入

希望.....

會射落個keeper到

咁都無左個箭頭啦
c87斬俾邊個喎
叫佢打前算啦

ching不要睇了

為國米著想
ching你.....

今場入夠喇，留番入波運俾淨番既比賽好喎

嘩 你話之前唔係打假波我真係唔信
中場跑動接應多左咁多 最緊要係鳩斬華不再鳩斬

傳波好鬼準 連g5都似樣
拉8打攻中真係好撚勁

真係俾面 覺得佢會射中龍

今場唔好同上季場cheievo咁 入波係有代價

拉8
點解當年有祖維迪都唔得

cls
咁都入

又係82 痴撚左線

咁都入

I9真係痴線

大四喜

痴鳩線

顛佬

今場咩事

你叫eder情何以堪

睇livescore 有兩球都係舊人silverstre派膠

Dalbert, Kara 應該有得出場喇掛

下半場係咪轉左打3後防?
踢緊343?

老實講
比佢真係分分鐘十二碼都抄埋

山洞有機會出

入到

仲唔換人既

班進攻球員上場比史巴省完 翻生了

比你屌完老母

簡達華未入 唔計

簡球王今場攻守兼備

今場p44都生返 唔似之前咁行下企下

dllm eder

又要Eder

屌 又出條傻西

eder

換走82

正常啦
都入左4粒

屌
一返到房就出艾達

Eder

咩料呀。係玩都唔係Eder 呀

我仲諗住係r8 上幾場都係呢個時間黎換

唔好咁啦
換個箭頭者
唔會輸返6粒....掛

希望艾達比啲表現嚟睇下

即刻謝曬

5球止步

r8

拉8柒左
3打2

3打1

當練無鋒陣啦

r8無體力 快d換

鳩斬華你做乜柒呀

c87

屌左出黎
做乜9

唔係換r8 換鳩斬華

C87 加e33. 跌穿第10

光頭佬入r8

dalbert無份

唔offside都唔入
eder

笑左 無越位都唔會入

越位 eder唔識入

E23 打返後算吧啦

對面領隊仲同自己友傾計可以揞住咀笑
唔通講緊eder

好彩唔使破紀錄

終於似返樣

今場後防無咩好講對家無咩威脅
但C7好勁, 唔係進攻勁咁簡單, 唔止右邊仲同中間好多互動,最正係佢令C87讓條邊線俾佢自己周圍走下唔再鳩斬
左邊P44其實對比到之前除左心態問題,有個好邊線拍檔真係踢得舒服好多, 今場俾佢有返態但左邊無個咁上下級數拍住遲早又黎

我晚晚等到3點9就比閪波我睇，一冇睇早場就比我5球大勝，你老母以後唔柒睇3點9

希望國際賽翻黎仲keep到

有幾可早場

下場3月31 9點
之後4月4 12點半
再之後4月8 6點半 如果無出錯[img]/assets/faces/normal/sosad.gif[/img]

簡些路真係好正

過主啦

N姓家奴

希望大陸佬會出錢買斷

Pina子幾時出走

用返干度筆錢 應該無問題
但拉8筆錢就可能要取決於歐聯

干度係華倫好勁, 有啲想佢返雖然本人唔想
不站佢都幾串下, 明明係自己成日蝦碌搞事又唔係唔用你

有拉8聯合中前場真係重要
大陸佬如果想長期入歐聯真係要出錢買佢

希望古巴打唔好再針對我

佢自己成日玩波

拉8係度多左瓣中央突破,又引到人,側邊兩個先可以有多啲空間

曇花一現

成日致命回傳、玩甩比人偷波入埋
係偶有佳作，而且我相信佢跟光頭佬會勁好多，但佢個心都唔喺到
走咗仲係咁話唔想再踢國米，其實已經批死佢返唔到嚟

今晚起碼4現啦

心態好重要
或者係高身價佢都太大壓力

最高興應該係季初嘅perisic返翻嚟
今場有返啲熟悉嘅突破落底傳中 同埋入中間爭頂 好感動

可能平時訓練得唔夠

Captain at just 25, he's scored 100 goals in a Nerazzurri shirt. The tenth best goalscorer in Inter history. And this is just the start.

#Icardi100

1.5億ok?

希望佢每一日都留底訓練

Inter, Spalletti: "There was a sense of awareness from the whole team. Icardi? I hope Sampaoli never takes him..."

Spalletti finds "his" Inter: 5 goals for Samp and probably the best performance of the season. "This is the team attitude, the compactness, the strength, the bump, the muscle, the ability to manage the moments - said the Nerazzurri coach at Sky Sport 24 - understand when to attack or wait. the Samp as a collective, we did it. The aspect that reassures me the most? That the team works.It is important who makes goals, but especially those who work as did today Gagliardini who was on all the balls and gave that quality that creates moments to find outlets".

Unfortunately, the break does not come at the best time but Spalletti had this to say: "It does not change anything when it arrives, we started doing the right things again. There was an awareness of what we had to do, we will return to doing these things even after the break."

Spalletti then analyzes the long negative period: "It is often the coach's fault, when you win you let some moments pass instead of breaking the boxes because you pass like the one that annoys when things are going well I let something go by without realizing it so I'm responsible".

Finally, a curtain on the non-convocation of Icardi with Argentina: "Bravo Sampaoli, I hope you always leave Icardi available to me. If you do not include him for the World Cup, he will be motivated to prove to Sampaoli that he has made a mistake and hopefully play better".

串到 笑死

icardi 4球

自己柒左又唔認, 華倫又無話買硬你咁早就講呢啲得罪人既野

其實我覺得佢又未至於好勁, 無咩超突出, 唔值億億聲,不過而家個市咁顛唔叫再億幾又對唔住自己

其實射術、走位佢依加真係歐洲頂級，淨係呢兩樣都過億。同埋佢都有啲創意，有時想同隊友打彈彈波，只係隊波唔識玩
係踢法過份單一，出佢就連戰術都限死埋，有佢好難變陣，所以我覺得換個多面啲既射手返嚟對隊波好，特別係打歐洲賽

ICARDI: "TO SCORE MY 100TH GOAL HERE WAS DESTINY BUT ONLY THE WIN MATTERS"

GENOA – Four goals took Mauro Icardi up to 100 goals in Serie A overall and then 100 in an Inter shirt from 172 appearances. But his goals along with Perisic’s strike were important above all for delivering three important points for the Nerazzurri. “We needed a match like that because we had to win today after the 0-0 with Napoli,” he said after Sampdoria 0-5 Inter. “We had the right approach and that showed with the result. The Coach knows how to manage certain moments, he provoked us a bit and we needed to show that we had quality today. Today it was on show but we can obviously improve further and we must do so.”

The captain then discussed the historic milestone that he reached in the match. “I’ve scored 100 goals in Serie A and 100 with Inter, I’m happy but I didn’t expect them to come today. I scored my first goal in the top flight here, it was destiny. But, the win was the most important thing. I also went through a difficult time with my injury, I had something bothering me and I couldn’t play without having it on my mind. Now, it’s just an unpleasant memory, I’m back available and I want to help the team."

切禾頂住呀

頂唔住

GENOA – Following the big win away at Sampdoria, Roberto Gagliardini spoke after the match: “We played a great game today and we’re happy with the result. By playing this way, we can get a lot of points and we must always be like this. We already put in a good performance against Napoli. Today, we were even more precise and solid, we wanted the three points. We need to show our quality on the pitch every time that we play, on too many occasions we’ve not been consistent. We want to qualify for the Champions League and we’ll do everything to reach our goal, we need to continue in this way and look to win every game that is left this season. Rafinha? He’s always done well, he has great quality. Icardi? Mauro always does what he has to. At 25, his numbers are impressive. Now, I’m happy that I can go and play with the National Team.”

g5今場好勁

一講完就

最緊要係佢真係hold 到波得嚟跑動都夠
光頭佬都hold到，不過機動性無拉8咁強

不過拉8要再操下體能
今日見佢攰到

佢知道自己大隻技術又好，成日玩波
其實佢明明係打中路嘅重要位置，一失就比對面直接面對一對中堅
無心踢真係可以走

如果佢搭拉芬拿其實應該都唔差
可惜佢個格
唔好返黎好過

傷左8個月無踢波 岩岩操起已經踢到依加咁 好滿足了

最緊要係有heart
無一個勁嘅球員係會hea踢

如果下季有歐聯, 希望拉8會留低

MAURO ICARDI: THE ANATOMY OF A GOALSCORER
The Nerazzurri captain has reached 103 goals in Serie A and he's the sixth youngest player to hit 100 in Serie A

In a sport such as football, numbers might not tell the full story but they can say a lot. The figurers from Mauro Emanuel Icardi certainly express how important a player he is. With 103 goals in 180 Serie A appearances at the age of just 25 years and 27 days, he is the sixth youngest player of all-time to hit 100 in the league. Only the legends, Meazza, Piola, Boniperti, Borel and Altafini got their first.

After coming through at the Barcelona cantera, he was brought to Italy by Sampdoria and scored his first goal as a professional in Serie B. To put it simply, his impact on the top flight in the 2012-13 season was excellent. He established himself as one of the league’s most interesting prospects, scoring ten goals from 31 matches with an average of one goal every 212 minutes.

In the summer of 2013, Icardi was signed by Inter. His first goal in a Nerazzurri shirt is hard to forget given that it was Juventus in a 1-1 draw on 14th September. It was just the start for his impressive goalscoring record that continues to this day. In his first season, he scored nine and he would destroy his own record the next season with 22 goals in the 2014-15 season when he finished as top scorer. In the 2015-16 season, Icardi became Inter captain at the age of just 22 and he finished with 16 goals to his name, becoming the youngest foreign player to hit 50 goals in Serie A. The Argentina continued to score consistently. He netted 26 times last season. The landmark of 100 goals in Serie A kept approaching and it was reached in spectacular fashion thanks to his four goals against Sampdoria in Genoa. Maurito has 22 goals to his name this seasons and 103 goals overall in the Italian top flight.

Out of his 103 league goals, 65 have been with the right foot and 16 with his head. Overall, 98 of them have been scored inside the penalty area. Mauro makes more of an impact in the second half. 62 of his goals have come after the break, compared to 41 in the first half. Finally, a look at his assist figures. The players who have benefited from his assists the most are current teammates Ivan Perisic and Antonio Candreva who have been set up 13 and 9 times respectively.

100 (or rather 103) goals for Mauro…And this is just the start!

所以話 我幾時都咁G持伊卡迪

禁區王 95%入球都係禁區內

伊卡迪又飛左去旅行

無份踢國家隊

得罪咗球王朋友

拉素和波
而家踢少一場領先一分

之前唔係入返咩
仲咩而家又冇揀

早排傷左又無入波
自然無佢份

我諗佢衰極都實有個位留比佢
仲靠斜恩同阿古路就死得
不過阿軍喲人踢國際賽得返5成貨仔係事實

加埋隔離街唔好再食藥又重現希望了

總係覺得有美斯就好難有82

其實最重要係班大帝生生性性
比個心出黎踢返呢2場嘅水準

班大哥全部都係神經刀，唔會知邊場有態邊場冇態

好常係踢一場好 之後又打回原形

美斯打後一格都相容到既 但阿根廷成班大帝都唔期望個戰術會圍住伊卡迪 係咁餵波比佢

82 把握能力超強，但係真係要成個體系為咗佢轉晒 先發揮到水準。再講腳下功夫去到國家隊真係會俾人歧視

麥斯盧比斯

唔係啦 上次先入咗選 仲同小花攬頭攬頸

呢個真 得返10場決定我地來季命運

就算入選左都比老馬出黎嘈三嘈四

最後一場仲要對拉素

唔係Milano Derby補賽咩?

打吡4月4號踢

次次講親伊卡迪，啲外人就話佢紀律差同性格差
其實佢除咗屌咗馬面之外仲有咩講？咁泰利傑斯果啲點計 幫你湊撚埋便宜仔，光明正大都有問題？
呢兩年佢都踏實咗啦，球迷同佢都破冰，唔明仲有乜好屌

真係有咩留返清明先講

多謝你明白

場外新聞(仲要係負面)太多
始終對球員唔係太好
當然仲有你老婆

公海鬼有人睇意甲,撚知發生緊咩事咩

佢老婆真心西 成日鳩up
講真 佢同北看台衝突都告一段落好耐 自傳單野佢都認咗衰仔 依加次次講起單野佢都話自己當時做錯
呢兩年唔覺佢仲有啲咩問題 佢表現同談吐都成熟咗好多
啲人唔留意國米就成日話佢有問題 真係幾乞人憎

好乞人憎吓 唔撚知喺到鳩up

曼迷開始ff
但跟著依加嘅摩佬

睇轉會post多毛毛想簽馬天尼斯

想當年J辛, 甘比, 大米都可以唔選/後備, 阿根廷國家隊算撚數啦

On the news of Borussia have made an offer for Lautaro the President of Racing Club stated that there is no offer because the player already has a destination.
The Argentinean journalist "Leo Paradizo", who is very connected to the athlete's entourage, tried to reinforce that the rumor is false: "Last week was Manchester City, now Borussia Dortmund.I will be clear: Lautaro Martínez will be Internazionale player in June, a situation that does not change. They can not do anything, not for a proposal of 100 million."

億5即放

跟住大陸佬話要拎去填氹

而家份約 唔續約既話 7月頭其他隊可以1.1億買斷佢

睇下啲轉播收益都知根本無得同英超鬥
依家個市仲比班英超隊先洗未來錢托到咁高
當拖肥都出40m買施古臣嘅時候，意甲除左互j之外就係外借度日

拉8,C7打得好都係借 都唔知有咩未來

蛆有歐聯收益已經同我地差天共地，仲要2年都入決賽，而且蛆買人都係買啲平靚正，有時真係好葡萄

蛆有自己球場
呢樣已經贏哂其他意甲大會

裁佢老母咩
所有意甲有potential新人就掃撚哂佢
邊個跑出就收返黎用
Dklm

Luciano Spalletti's team returned to winning on the road with a 5-0 win at Sampdoria.
In collaboration with Opta, here are the stats from the match.
• Mauro Icardi has now become the sixth-youngest player to score 100 goals in Serie A.
• Icardi has also reached 100 goals for Inter in all competitions, in 172 appearances.
• Icardi bagged his 6th hat-trick in Serie A - a league-high since his debut in 2012/13.
• The last Inter player who managed to score four goals in a Serie A game was Diego Milito in 2012 vs Palermo.
• Sampdoria are now Icardi’s joint-favourite target in Serie A, along with Fiorentina (10 goals scored against both sides).
• Ivan Perisic has now ended a 11-game goal scoring drought in Serie A (since his hat-trick vs Chievo in Dec 3rd 2017).
• Inter scored four goals in the first half of play of a Serie A game for the first time since March 2017 (five goals vs Atalanta).
• The Nerazzurri have kept three consecutive clean sheets in Serie A for the first time since December 2016.
• Inter’s last 5-0 win against Sampdoria in Serie A came in 1970.
• Inter have now hit the woodwork 17 times – at least three more than any other side in this Serie A campaign.

無自己球場乜都假
市政府唔肯讓步畀隔離街搬新址

講掃哂自己國家d新人
蛆又有排都未夠德超拜仁黎

至少音樂比利好似冇傳過去蛆記

係國米班負責轉會嘅高層冇眼光同無能啫
或者係莫拉提時代已經係咁
藥石亂地咁買球員換教練

希望而家可以比光頭佬教多3幾季
穩定左個戰術體系
再跟住買d啱踢嘅人或者玩青訓

賣主力唔係問題
你睇西維爾
早幾年季季賣主力
季季拎前4打霸氣杯

根本蛆拜兩隊一撚樣

咁我又覺得班意大利球員唔會好似班德國佬咁聽到拜仁要簽自己就同原球會返哂面咁狗衝

正如V92係疤咁
建立戰術體系打短傳打小組打控球
U19 / U16 / U13全部一致
所以提升上黎個都好快可以融入個一隊

我憎疤狗還憎疤狗
但個成績事實係好

其實呢幾年多左買本土聯賽既人
d33,史堅，c87,費倫孖寶
唔係一線都好但真係交到貨
好過成日出面買埋喲偽球王又貴又適應唔到

係秦國買左件超a伊卡迪作客

icardi對紫boot幾正

今年買d人係幾實用，但真係唔夠人。呢樣蘇寧同管理層要負責。
一直都覺得喺意甲買兵係好。但好老實講，除非你好撚有錢，如果唔係既話，入唔到歐聯又無冠軍保證，係唔會買到一線球星
我係佢地既話都揀蛆記，有得痴冠軍又有得同球星學野
死局嚟，唔肯科水>所以入唔到歐冠>無當打球星肯嚟。

點解 啲料好差

2日已經推個post去到12頁

係咪呢對
入100球既boot

正 贏波振奮 頹果排3個月都唔爆

同阿媽去旅行冇嘢買，是但買啲嘢

估唔到又多左人一齊推post

呢個情況可能得贏波先出現

youtube精華都係
贏波有成幾十萬人睇
輸波得幾萬

摩佬依加咁既款 教呢隊國米會唔會降班

10年前佢嘅戰術係先進嘅
但今時今日4231泊大巴真係唔得喇

其實有d驚光頭佬都係唔可以因應隊波嘅球口員轉戰術嘅教練

光頭佬:現時既中場無選擇 不了

光頭佬會比自由度球員
摩佬連普巴都用到變高廢版Brozovic

痴線 國米官方剪咗30分鐘伊卡迪入球片段 100球全部有得睇
好正！

比你慢慢j,三十分鐘夠你射幾次

好掛住拿積

摩佬依加唔識打進攻 仲要曼聯球員都唔係廢 馬仔山狗馬達 真心邊個教都可以狂數人
光頭佬反而幾好 拎住咁少球員都打到成績

比光頭佬教應該會少一半球迷屌
起碼啲人走位係有plan過

摩佬都無指引啲進攻球員點做
今時今日要鬥防守，光頭佬又或者其他一流意甲教頭都唔會比佢差得遠
比著光頭佬有曼聯個陣，應該同祖/ 拿玻利爭緊冠軍
就算打英超都唔會𨳍到比中下遊球隊噤住嚟攻

你比限米摩佬佢可以比到驚喜你
但選擇太多時佢會連自己都亂埋
佢個套野好簡單
一個keyman, 一個把握力強既cf
可惜佢係rm同曼都搵唔返史尼達同大米個種
早2-3年最沈個陣好想佢返黎
而家不了

唔好啦，而家已經上咗神檯。
如果返到嚟然後敗走就無謂。

aggar

摩佬戰術防守多打多靠紀律, 進攻少打少靠天才

但係而加曼兩樣都做唔到, 防守迪基亞, 進攻靠運氣,
買人又唔識用

上左神檯真係唔好返黎

好似文仔咁 之前d牌靚到邊個教都羸
前幾年返黎都柒住走人

我到依加仲好支持佢 希望佢教得好啲 但千祈唔好返嚟
唔想睇佢惱羞成怒瀨上一手無留靚牌畀佢 講埋咩足球遺產果啲鳩野 而且國米無錢畀佢買人
佢呢套打法 對意甲中下遊鬥拖好唔著數

去了馬交

Racing President: “Martinez-Inter Is 90% Done”

Lautaro Martinez’s move to Inter is just about done according to Racing Club president Victor Blanco who revealed the move is “90% done” in an interview with Argentine news outlet La Oral Deportiva.

“It’s hard for Lautaro Martinez to go to Borussia Dortmund because there is already a pre-contract with Inter, it is 90% done,” Blanco said.

In recent days the German giants are understood to have tabled an offer in the region of 40 million but it would appear as if they are too late and will miss out on the Argentine striker.

90%左幾耐

無限90%
而家只可以等完季

過年聽到復活節

學左雲加
險簽系列

如果我冇去旅行嘅話，可以去撞下佢

呢個馬天尼斯係今季轉會市場比啲傳媒吹到上天

啲ig足球page都開始有佢

巴打去多d旅行求國米

Inter, Icardi's agent Wanda Nara: " sometimes make the joke that every day that passes Icardi is worth more and more. Lautaro Martinez in July? Mauro is ready to welcome him at Appiano as he always has

Four goals scored and a new record. Mauro Icardi enters the club of the players that have scored 100 goals in Serie A. Credit goes to his sense of goals but also to his family which always stands by his side. Wanda Nara above all, wife and agent of the Argentinean striker, who gave an interview to La Gazzetta dello Sport about his Mauro: "He's quality and quantity, both on and off the field. On Sunday morning I asked him if he brought with him his 100 goals shoes. He answered "I hope I'll finally be able to wear them...". And then, during the second time.. It's been a perfect afternoon".

"100 goals in the stadium where it all began? Mauro will forever be bound to Sampdoria. He started to scored as a youngster there, on Sunday he scored 4 goals with the captain armband. What kind of father is he? Really present, he always want to plan something with the kids. When he gets back home it's an unique party, the problem is when he has to go back with the team".

"Do the fans' whistles stress him? I'd say no, they don't get to him as he remains cold on the pitch. They boo him trying to get him pissed. He really wanted to score the 100th goal because history doesn't get cancelled. He also wanted to do it for the fans. He's the first of the Inter tifosi, he knows well what that means. Mauro's future? I can't predict it, but I can say that he likes the Zhang family's plan. They want to make Inter grow and get them back between the top clubs".

"Mauro's relationship with Spalletti? Healthy and sincere as it should be between a captain and his coach. Is he one of the best strikers in Europe? The numbers say it, without speaking of technical/tactical matters. Contract renewal? We're all relaxed about it. We're confident about the extension and when I meet the sporting director at the stadium we make jokes about it. I sometimes make the joke that every day that passes Icardi is worth more and more. Lautaro Martinez in July? Mauro is ready to welcome him at Appiano as he always has".

留隊續約機會大

Voted his country’s second-best player of the year in 2017, Inter defender Milan Skriniar has stated that his intention is to become a club icon, like the man who beat him to Slovakia’s number one spot, Marek Hamsik of Napoli.

The 23-year-old has had an outstanding season with the Nerazzurri since his arrival from Sampdoria last summer and speaking this week, Skriniar confirmed that; “I’m very happy at Inter, I’m very content to be here. It would be beautiful to have a career like Hamsik at Napoli,” he told journalists.

Skriniar’s performances have not gone unnoticed around Europe with Barcelona and Manchester City both reported to be interested in his services.

A lot could depend on what happens in May and whether Inter make it into next season’s Champions League. At the moment, the Nerazzurri looks to be in a three-way fight for the final slot along with city rivals Milan and Lazio.

恭喜史堅BB

史堅攞獎 有請小凰姐

開始有啲想知史堅個經理人係邊個，通常球員名氣大咗，啲經理人就開始做啲仆街嘢

Karol Csontó
唔係好識

中歐東歐佬少啲

LM: “Inter? Almost everything is set, there are some final details to be worked out but when I come back to Argentina there will be a meeting with my agent and everything will be settled."

球員證實會嚟國米，國際賽後敲定所有細節。

有冇人仲記得erkin 呢條友 因為佢令我對國米高層轉會操作係一啲期望都冇

唔到着起國米球衣落場踢嗰一刻都唔好信

係咪一過黎就外借去唔知邊到
好似一場都未踢過

Erkin果次係文仙尼點名要買
之後蘇寧入主，同文仔解約，迪保亞唔想用佢，而且蘇寧想買加比高，需要非歐盟藉名額，所以即時借走佢
但加比高又唔係迪保亞想要 果陣時管理真係一片混亂 依加應該好啲 至少光頭佬有決策權

國米高層幾咁垃圾大家一早就清楚

蘇寧轉會顧問、球員經理人Kia Joorabchian果時呼風喚雨，老點蘇寧買JM、加比高，中咗伏之後呢條友已經比人雞咗失咗勢，上個轉會窗佢提議國米買果個巴甲兵maia (好似係佢）都被拒絕。
依加回恢返薩巴+奧西+史巴列堤操作轉會（有限資源下），當然final say都係蘇寧，又唔肯科水
而印尼佬方面就唔清楚，佢係主席但似乎無乜參與國米事務，佢之前仲比人查帳
未計蘇寧仲要越洋處理國米事務，有時差同行政緩慢果啲問題，所以真係好Q亂

之前大陸佬搞果D 廣告收入係大陸又未過到D錢黎
講到幫國米清債 但d黑錢都運唔到黎還債
睇返最新果次財証報告 好多都係比得好小(有單60m而家先比左10m)

中資始終都係靠唔住，管理差、又姑寒又古惑
特別係蘇寧

JM：已忘記國米，國米已成為我的過去，依加好happy

你唔好比我睇死會走返嚟

最新消息:韋斯咸想買斷JM 首次報價14M歐比國米 國米拒絕左
睇下韋斯咸係有心想帶走JM 但唔想出咁高價

佢地近期先連輸3場 而家排第17 差降班2分

西咸咁抵得諗
睇過一場喲表現仲係好流

睇過佢踢幾場，完全冇起色，咁都話買

睇死無球會出offer 但國米又想甩走佢 所以西咸咪出手咁低

英超球隊要價點都要高啲，理得你水唔水貨

當初用左40m水魚價買 緊係想收返30m啦

Cuello: ‘Inter a dream’

Argentinian wonderkid Tomás Cuello admits interest from Inter - “it would be a dream to wear that shirt”.

The 18-year-old is currently playing for Atlético Tucumán, and has been called-up to the Argentinian Under-20 team in recent months.

“I like to play in a free role on the left,” Cuello told FCInterNews.

“I love going one against one, coming off the wing and getting goals. My main strength is being able to beat a man and score.

“My idol? It’s always been Leo Messi.

“Inter? It’s true, there’s a lot of talk about the Nerazzurri. The truth is that my agent is working on it, the interest of a team like Inter makes me very happy.

“It would be a dream to wear that shirt.

“I’m ready, I’d like to arrive in June, I feel ready to work hard every day to improve, and sign for Inter if God wills it.

“I guess I’d initially play in the youth teams, and from there I’d work to move up.

“My dream is to play on the Old Continent, I’d like to wear the Inter shirt and maybe one day also go to the Premier League.”

The Beneamata have Argentine connections, as Vice-President Javier Zanetti and captain Mauro Icardi are both from Cuello’s homeland.

“Javier was always a great player, I admired him on TV with Inter and the national team.

“Mauro seems incredible to me. In 2017, when I was training with the national team, I got to see his crazy abilities up close.

“It would be a dream to sign for Inter and play alongside him one day.”

又邊撚個...........

autaro Martinez’s Agent: “Inter Deal Is Completely Done”

Lautaro Martinez’s agent Beto Yaque has confirmed that the deal with Inter is now completely done in an interview with today.

“With Inter it is now completely done. We have met with them for several months but the interest surprised us. The choice of Inter is not dictated by money as Lautaro will go to the Nerazzurri for a sporting interest and they view him as an important player. The release clause will be €111 million and they will build the team around him.”

Yaque then discussed the kind of person Martinez is.

“I have known him since he was 15, he has the same personality as when he was a kid, he is an extraordinary guy and an incredible professional. He is a diamond in the rough that has a bit of Segio Aguero, Luis Suarez and Gabriel Batistuta about him. I think he is the best talent born in Argentina since Aguero.”

鳩射連可以除褲打丁了

LM
好期待佢 應該好用過82

其實icardi 係輸身高
如果有187左右即刻成個package 唔同唒

DERBYMILANO: CLUB STATEMENT ON AWAY TICKETS
Official statement from Inter concerning the away section for the derby on Wednesday 4th April
21/03/2018 - 16:10

On the subject of the rescheduled #DerbyMilano that will be played at 18:30 CET on Wednesday 4th April, FC Internazionale Milano announce that the club is waiting for a statement from AC Milan on the possibility of issuing refunds to fans who bought tickets for the Secondo Anello Verde considering that it is impossible to offer them an alternative ticket for the Rossoneri’s five remaining home matches.

姐係點 係咪組係改期唔肯退錢 反而賠米蘭主場飛？
笑左

Racing Club president Victor Blanco has revealed some of the key details of the deal that will see Lautaro Martinez depart the Argentine team for Inter in the summer transfer window.

“The only number we know of the transaction is that, without taxes, it is 27 million [Argentine] dollars plus 10% of a future sale.

“We did not want to sell Lautaro Martinez and we talked many times with his agent [about trying to keep him at the club],” he also revealed in the interview with Radio Continental.

27M 平過加比膠

好勵志

好似仲要係分期比

抵玩

Chelsea make €63 million bid for world-class striker

Chelsea might have Alvaro Morata and Olivier Giroud in the squad but they are not willing to settle for just those two. According to reports by Fernando Czyz, The Blues have made a bid for Inter Milan striker, Mauro Icardi.

笑撚左...兩年前拿玻里出55M，兩年後25歲破咗意甲百球，國米歷史頭十射手，出得63M
依加個違約金係110M，國米又唔係急住賣走佢，做乜出手咁低咁有自信

車近年比UEFA 狙擊，又要起球場

隔離好似反對4月5號補賽

全季嘅Worst 11?唔係掛...

佢喺梗係反對啦死亡賽程 但依加confirm左無得反對 但唔肯回水比之前買左飛既球迷 淨係換其餘主場賽事門票 激死班買左作客飛既國米fans

Lautaro Martinez:”Inter is a big step forward for me, everything has been addressed”

“Everything has been addressed with them. Everything has been decided and my future will be in Milano starting in June. It will be a big step forward for me, when I return from the national team’s retreat there will be a meeting with my agent and everything will be settled”

lm

此前，競賽會主席在接受採訪時表示今夏L.馬天尼斯將加盟藍黑軍團，而之前多蒙特也對阿根廷人有意，看似L.馬天尼斯前往意甲已成定局。但現在據《福克斯體育》報導，多蒙特仍未放棄追逐阿根廷人，德甲球隊提高了報價。

根據《福克斯體育》報導，多蒙特將報價提高了1500萬美元，現已達到5500萬美元，這幾乎是之前競賽會主席在採訪時提到國米簽下L.馬天尼斯的價格(2700萬美元)的2倍。

同時該報還指出，要想改變球員本人的想法幾乎是不可能的，但這並未停止多蒙特繼續嘗試將極具天賦的阿根廷年輕前鋒帶到德甲的決心。

本賽季，20歲的L.馬天尼斯狀態火熱，在15場比賽中打進了13球，他也入選了新一期阿根廷國家隊的大名單。

多蒙仔真係死纏爛打

如果i9走唔成
其實黎到都係坐同外借

起碼唔洗睇艾達先

442

痴線出多一倍

Martinez 自己話會加盟國米

Racing Club striker Lautaro Martinez has confirmed that he will join Inter. “It’ll be a big step for me.”

Lautaro’s announcement comes just hours after details emerged of his agreement with Inter, courtesy of the 20-year-old’s agent.

“Argentina? I’m only thinking about giving the best of myself in these games,” he told ESPN.

“I’ll use this opportunity to train with Messi. Inter? It’ll be a big step for me.”

He added to Sportia: “Everything is finalised with Inter. Only details are missing.”

The attacker had also been linked with Atletico Madrid and Borussia Dortmund, although it is not yet known if he will join the Nerazzurri this summer or at the end of the year.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

可以轉下打法

大米+j辛既洗腦大法 好成功

嚟到同伊卡迪組成阿根廷孖寶

前場one two

好勤力
雖然好細力

咁瘦算大力 我連米都拓唔起

國際賽真係好驚球員受傷
上次簡些路傷左幾個月 如果依加傷真係麻鬼煩

如果簡些路傷真係好頭痕，我地啲後備閘真係唔掂

希望唔好雷聲大雨點小 之前已經有加比爾

Martinez 好似踢法歐洲啲

Medel: "I've given my soul to Inter. I'm sorry we haven't won anything. The problem? A lof of confusion"

Gary Medel, grinta, heart and longs. The former Inter midfielder has given an interview to La Gazzetta dello Sport. From Inter to Besiktas, the team where he decided to move last summer and with which he's currently third in the Super Lig, the Turkish league, four points away from Galatasaray who's on top. Many memories for the player who remains bound to his former team, even if he didn't get to win anything in more than 100 played games: "I've given my soul to Inter, I really regret we haven't won a trophy though. I'm sorry because I've dreamed about this shirt since I'm a child and not being able to get the satisfaction to win something with Inter has stayed on my mind".

How does he explain it? "There was too much confusion. It's difficult when there are so many changes in the same time and even for Suning who is on the other side of the world, it would be better with an Italian owner like Moratti".

"So many changes on the bench? A consequence, according to me, from the confusion. This also brings bad results. The best example is Mancini: if even someone like him leaves in August, it means things aren't going well. He's a great coach like Bielsa. In 2015 we were at the first spot in the first part of the season before getting a bad moment: I think we weren't ready to be there on top. This jersey is and wasn't for everyone. Being at Inter also means there's some kind of pressure not easy to handle and the more years without winning go by, the bigger this pressure gets".

From his Inter to the current one, who's fighting for a Champions League spot: "Is it possible? Roma got back together, Lazio isn't out of the race and Milan is getting back. It won't be easy but Inter can't allow to fail again or it would be disastrous. Spalletti is a great coach and has been immediately clear, telling me that he needed players with good passing for his defense and midfield so I would have to evaluate my possibilities. He offered me to try to be his trequartista but I should have adapted and It would have been really difficult".

"I had a lot of opportunities last summer, in Spain and Mexico but this is a great club. Would I get back to Italy? No, no. There's only Inter for me in Serie A. How is the league? I thought it would be easier but the level is really high, there's a lot of concurrence in my team. We could win the league but there are four teams competing for it".

岩石40歲生日快樂

Coinciding with his return to the club, Adriano today spoke to Inter TV: “I am very happy to return to the club that made me a footballer.” As for his most prominent memories: “The people, the fans. They always supported me in Italy and I now see it as my second home.” Icardi? “The captain has a lot of responsibility and for this, I wish him all the best. Us attackers must help the team. I met him for the first time during these past few days and I hope to see him against soon.” Champions League? “There is confidence running through the team and the coach, we can still do it.”

“I’m delighted with this heartfelt welcome and I want to thank the club for this.”

國王回來了

好勁

米蘭達國家隊入波

如果82有埋呢種技術就

樓豬係咪退出左國家隊

個教練不夠國際視野 一啲都留意亞洲足球

你估古亞連好似淘寶球王咁勁咩

伊卡迪

最好唔選佢 選左都係打後備 費事又傷

睇到有個post講點解唔揀伊卡迪，入面啲人仲講緊伊卡迪搞人老婆同人品有問題，真心想屌佢地，根本就冇留意過佢依家同以前有咩分別

真係好慘 次次都有人講 已經唔想再理

明明之前先入選完

再講，佢由同班球迷互相咀炮完開始已經成熟咗好多
之後又入選阿根廷國家隊，證明球壇唔少人已經對佢改觀
呢次無入選應該係傷患問題，再加上練新兵
班大帝暫時都只係入選去集訓睇波
只要icardi keep住個form 應該可以去到俄羅斯

呢啲嘢成個連登得我地知

應該係因為成熟咗之後無哂新聞
所以大家吸收到嘅資訊仲係咀炮嘅年代

I9 唔入國家隊好過啦

打得好又唔會有人多謝你

岩，所以人地覺得廢咪由佢
傷完復出第二場入4球都有得嫌
不過是但 佢地都唔會睇國米 淨係印象足球 咩都憑印象

其實入icardi 仲好過阿古路
起碼唔會爭波踢
企喺個禁區等迪馬，美斯餵波

你諗多左
而家既阿軍廷圍住美斯踢 同埋比佢渣旗發牌
有波都比美斯射同傳啦 點會有人會比82
同埋因為阿古路同美斯好撚fd既關係

i9入選應該冇問題
不過唔會有正選比佢架啦
係做後備當奇兵咁用
反而唔選戴巴拿有喲出奇
唔會真係話同美斯作用重疊而唔算咁on9掛

根本就係美欺隊
佢想點踢就點踢
教練都係隻掛名

據《米蘭體育報》報導，國際米蘭現在距離簽下祖雲達斯球員K.艾沙莫亞僅剩一步之遙。

K.艾沙莫亞和祖記的合同將在本賽季結束後到期，這位加納球星可以勝任多個位置，國際米蘭對他很感興趣，藍黑軍團最近正在追求K.艾沙莫亞。

《米蘭體育報》稱，國際米蘭和K.艾沙莫亞已經達成了協議，雙方可能會在近期進行會面，敲定合同，並簽署協議。

在薪資待遇方面，《米蘭體育報》稱，國際米蘭向K.艾沙莫亞提供了一份為期3年的合同，稅後年薪為350萬歐元。

呢件咩料

可閘可中場，最佳位置係左閘，助攻力幾強

未去祖前係烏雞好勁 果時國米都想搶 但比祖打包走左

今季打得好，搶贏辛度個位，馬老大想傾續約，不過佢本人决定離開

打得好都走

可能不滿冇長期正選瓜，而且下夏天應該收返史賓亞蘇拿同買達美安

佢想多啲時間比賽掛
啱啱個夏天都吹得好行佢會走，但祖記強留

傳國米一唔買斷c7 祖就仆過去傾價錢
又係時候放長雙眼睇垃撚圾蝗佬 送明日之星比死敵

套現艾達同山洞再攞啲錢出嚟，總之點都要留住簡些路同拉芬拉

買佢證明dalbert留唔得低

又唔係既 可以放佢打左防中

有指Sabatini因為對蘇寧嘅轉會操作不滿而打算辭職，但申請尚未被接納。傳薩巴辭職後，蘇寧會搵白蘭卡頂替。

笑

高層混亂真係搞衰晒成個球會

DLLM 垃撚圾蘇寧 薩巴幫手係咁搵潛力人返黎 而家就同人不和
垃圾公司

會唔會係因為想班大陸佬出錢，班仆街大陸佬唔肯

最大既問題好似蘇寧既轉會唔係交哂比佢話事
例如1月時既拉美利斯同Teixeira 明明眼見差不多完全
大陸就好似收左錢咁 一句反口KO
蘇寧又想搞好球會又唔撚信人 國米都一樣 買人都搞3搞4 仲有最後傾好哂全部野都仲要問佢批唔批

薩巴推薦比江蘇蘇寧嘅主教練卡比路被炒
再加上薩巴不滿對上一個轉會窗，蘇寧剎停咗拉美利斯、柏斯托尼同達斯拿轉會國米嘅交易，所以打算辭職。
其實再計埋之前，熱拿亞雙星、舒希克等等交易，兩個總監傾好晒所有細節，都因為蘇寧而失敗。
唔想做都可以理解。

其實真係好慘，人地咁有野心幫班大陸佬做嘢，班大陸佬就坐係大陸到話冇錢，又話有心搞好球會，自己大陸隊垃圾又咩都冇得爭咁都唔肯借兵

垃圾蘇寧

垃圾蘇寧
唔買簡些路同拉芬拿正仆街

干度同梅里條數都夠買啦
都唔知係唔夠錢定唔想買

Suning Sports and Sabatini have reached an agreement for contract termination and Sabatini will not be Suning Sports' sporting director. The club wishes him the best for his next work experience

薩巴已走
dllm大陸狗

繼續靠借人分期度日了.......
入唔到前四就賣人填債.....

無左薩巴 打後d轉會又繼續柒
奧西里奧條垃圾都唔撚識買人
夏季一係買斷哂2個當完轉會窗啦
唔期望又入中下遊人

意媒傳蘇寧想賣國米，開價六億歐元，搵唔到買家
屌你老母快撚d走啦

蘇寧中國狗入主之後 國米成陣柒味

帶撚埋奧西里奧一齊走

係就快唔好等下個禮拜

班大陸佬無個係真，早走早著

莫拉堤回購，再請daddy回巢

Btw:迪維積好似99%

呢個應該9up新聞

無左薩巴列迪真係好可惜
史堅，卡拉莫，拉芬拿物超所值

傳導火線係蘇寧件外援

大陸佬冇心搞好就快手賣啦

如果真係買到迪華積同埋艾沙莫亞嘅話，咁條後防都幾好j

艾沙莫亞。史堅。迪華積。簡些路

前提係大陸佬會出錢買斷簡些路先算

大家樂觀啲啦

永遠都唔好信中國人

唔該順手帶埋印尼佬走，睇到眼火爆

樂觀既就唔會好似冬季咁
出現了未到最後都估唔到既事啦
由印尼佬收購左開始都一直咁柒

要填負債 有出先有入 要賣人就史堅或者icardi 得佢地有市

最主要係大陸個海外投資
好多大陸d收入都停哂係到 填唔到負債最大問題
令到球迷好多都反蘇寧
如果蘇寧真係賣 咁d贊助同廣告點搞

“We need a win against Verona to exercise mentally and get in the right condition ahead of the Milan derby. We need to think of Verona first, then Milan.

“I wanted to offer my congratulations to Stefano Vecchi and our Primavera side for the Viareggio Cup win. They were able to win a difficult tournament.

“I need to be able to get the most out of the players and with them giving their all, you can reach the most important position that there is. This team has shown that it has potential.

“San Siro is our home. When Inter are playing, the 60,000 expected tomorrow must help.”

Luciano Spalletti insists he will be Inter coach next season, despite the departure of technical co-ordinator Walter Sabatini.

Sabatini left his role with the Nerazzurri and owners Suning Group this week amid reports he had grown frustrated with the financial constraints imposed on the club.

His departure has also cast some doubt on the future of Spalletti, whose contract at San Siro expires at the end of next season.

However, the 59-year-old is adamant he will be at the club for 2018-19, during which he hopes to be involved in Champions League football.

"The renewal issue doesn't interest me. I know I'll be here next year. I don't see any problem," he told a news conference ahead of Saturday's Serie A clash with Hellas Verona.

"I like Milan as a place, I like Inter. I'm happy to keep working here. If we don't reach our objective this season, we'll always carry that with us.

"I'm very sorry for Sabatini because I know his human and professional qualities, but Inter are still at the forefront of everything and we have to continue working for the future with a common goal."

Sabatini's departure came after a mixed review of his recruitment policy, with shrewd loan deals for Rafinha and Joao Cancelo undermined by the struggles of big-money signings Geoffrey Kondogbia, Joao Mario and Gabriel Barbosa.

Spalletti, though, says he is monitoring the future of those three players with a view to bringing them back at the end of the season if they impress in their loan spells.

"Judgements are being made in the transfer market," he said. "We have some players in the squad that we don't own and there are others that we do own who aren't here. There's a lot to evaluate.

"One [we're looking at] is Kondogbia, who is doing very well. If they [Valencia] don't exercise the purchase option... it depends on them.

"[Yuto] Nagatomo and Joao Mario have played some very interesting matches. Gabigol has scored, when it was said he couldn't."

He added that Rafinha has made it clear he would like to extend his stay in Italy, where he is on loan from Barcelona.

"Rafinha wants to stay here," he said. "There are a lot of signs to confirm that. When I've asked him if he likes Inter, and Milan, he's said 'yes'."

希望唔好炒光頭佬

Asamoah searching for a house in Milan as Inter move gets closer

The departure of Technical Director Walter Sabatini has not slowed down Inter’s transfer dealings.

With the imminent arrival of striker Lautaro Martinez and Dutch defender Stefan de Vrij, comes news that Ivorian full-back Kwadwo Asamoah is looking for a house in Milan ahead of a summer move to the Nerazzurri.

The 29-year-old is out of contract at Juventus at the end of the season and according to Gazzetta dello Sport, he has accepted the offer from Inter Sporting Director Piero Ausilio of a three-year contract worth €3M-a-season.

Juventus had hoped he would commit to a new deal in Turin but it seems the thought of joining a new club with a new project has made up his mind.

The pink journal also states this morning the coach Luciano Spalletti is also close to signing a contract extension at Appiano Gentile. The Tuscan tactician’s current deal expires in 2019 and Inter hope to get the new agreement finalised by the end of April.

祖記球員也好，我都想佢嚟
但又想Dalbert下季多返D機會

蘇寧辟咗謠，唔會賣國米
而莫拉堤都講明，打死都唔會買返國米股份

尼恩高蘭：「舊年國米對我有興趣，我同史巴列堤惺惺相識，佢亦係最識用我嘅教練。但國米對我只停留於『有興趣』呢個階段，並非我唔願意去國米，而係佢地從來都無報價。」

屌.....

今晚9點 主場義Verona

國米嘅險簽系列同阿仙奴有得fight

小球迷喺訓練場外等球員出嚟，拉芬拿送咗對boot比佢

今晚九點有波睇

有傳華倫係要買斷k5 但係用分期4次黎買

唔緊要，俾我地分四期買Cancelo 就得喇

其實兩個差唔多價交換打和算la

v11+b20換佢一個我都制呀

羅馬輸緊

尼恩高蘭 17分鐘換走 歐聯都係咁大

留名睇反cup

羅馬大把時間追

唔反cup得唔得先，要拉大差距

迪法蘭斯高啲功力真係遠不及光頭佬
如果光頭繼續教緊羅馬 應該拉近返頭3距離 我地都唔會有機會追到

教授好有佬味

首發不變 光頭佬求穩定

夾熟下先啦

呢兩場踢得幾好
加利+77呢個中場好有火花

主場有期待

羅馬準備要反CUP了

羅馬和咗 cup唔到

通常呢啲情況，我地都會一齊柒

勝利十一人

呢個真

柏拉都算寶刀未老
變向走位反越位 意識仲係好好 打中下游好岩使

又有早場 希望真反底

江忠德好聽

goal!!

快到

I9快手到

37秒

Goal

又來了82

唔入國家隊對我地黎講真係好事

唔洗驚傷,又可以休夠息

咁快goal

唔好整傷拉8

屌次次Rafinha訓低都好驚佢傷

依球I9好似無越,對面龍咁樣殺到出黎以身檔波

好彩無撞傷I9

阿根廷

33差d

G5...

拉8勁到癲
gag射去邊

goal!!!444444

拉8黎到岩岩先開始踢幾場正選

真似同我地班中場高下立見

比得好靚

隊波比光頭佬屌完冇質素之後唔同哂

2:0

入多粒 早啲收起啲主將
d33同b77唔可以再食牌

喲短距離傳球好左好多
係咪r8過左幾招比佢地

g5哂料

完全係屌打 入多球係遲早

呢兩場啲短傳小組好好睇

C87一場平均幾多遠射

練波咁練

鳩斬華幾時做左自由人

痴撚線 後鏟

係喎，去左左邊

紅都唔過份,踢曬腳

拉8一跌抱腳真係嚇撚死

應該落左order啦
放晒條路比c7

又差d

屌,依下拉8同I9走得好靚

咁樣都比對面後腳檔一檔

c87喲戲好假

加利亞甸尼好似又上返力，係埋門仲差D

c7係右路舉手 都無人理會

點左C87去做自由人,唔洗睇佢不斷尻斬又幾好

拉素 1:1 賓尼雲圖
拉素下半場應該大炒

下半場放d後生仔出黎踢啦好嘛

希望,光頭佬換人好保守,依排唔失得分

上場贏緊幾球都唔換kara

Brozovic completed 55 out of his 58 total passes in the first half [94.8%].

呢場真係練波咁

Rafinha won 7 duels in the first half, more than any other player in Inter-Verona.

千奇唔好失一粒,一失班友就亂

到時撳平安鐘到完場又嚇餐死

拖慢黎踢,班友好興攻到上曬身,防守唔集中,好易出事

82又入

3-0

又係82

上晒身

穩啦,3:0

唔知有無P99同Kara睇

一傷完狂入 好快追到音樂比利

早啲換人啦 隔幾日就打隔離

阿根廷千祈唔好選伊卡迪

拉素 1:2 賓尼雲圖

雖然入波好開心
但不得不屌
你班大帝一係唔識入
一係就喺咁入
拉平均啲得唔得

輸緊2:1

拿拿臨換r8比佢休息啦

唔好換Eder

頂住呀,如果祖一陣贏A米

下場我地又贏到既話

起碼搶頭4唔洗睇人頭,踢好自己就OK

痴撚線 賓尼雲圖打少個都反cup拉素

一定係eder

即刻追和

個個都唔想射 係人地禁區係咁猜

辛頓

santon

換SANTON都唔換DALBERT

二千幾萬又射左落海

拉素又追返球2:2

喂
估你唔到喎
換辛頓

山洞上咗契

d33再食牌下場停賽 換走好合理

一領先C87就獨食尻射

反cup了

鳩斬華你都係助攻算啦 射波唔太岩你

簡達華開唔到糊

4比2

4:2

好似都好耐冇入波

卡拉去左邊

屌,又EDER

咁就一早借PINA啦,係到坐成季踢青年軍,浪費時間

係米一定要Eder

其實我想早啲換走拉芬夏
佢太博
好怕佢會傷

對上一球好似係上季打比

球王差d開齋

c7直龍

唔中龍
最怕佢ban中eder
咁就真係笑出黎

82有傷？見到佢敷冰

-6運 對面中柱

咁撚耐

差d比人入

應該無事 放鬆肌肉

拉8打後腳 當呢到巴塞

鬍鬚佬

g5 門前

加利亞甸尼係永遠都唔會入到波架！！！！

好事呢既,比啲隊友感受下咩叫質素,需然傳失左

G5啲射門好差

屌你g5

又係g5

乜又係你呀g5

原來之前拖連奴個施斯踢緊對面

米蘭達真係好老練

G5球感真係好,打番中場中D走動現身都好到位

不過越SHARP越顯出佢技巧唔夠,次次最重要個下去到佢到

唔係射門差小小,就傳波差小小

eder....吹撚脹

eder你真係好撚柒呀

C87中柱

斬華好撚慘

咁多腳都唔入

做乜撚 係咪要守住3:0賽果

Eder 梗係博唔到十二碼啦，球證都唔知佢入左場

好慘
右邊射斜
左邊中柱
下次試中間?

d小組打得好幼細

鳩猜到完場

其實c87跑動好多
呢點要讚

真係打得好好 串連前場所有組織 左中右都打晒

所以值得入返球

我地其實唔應該笑佢,今日佢打曬右翼左翼,連左閘都打埋

走到隻狗咁

比艾達博到

eder終於搏到

eder真係好撚野,想點呀佢

邊個射先...

好似禁區外

原來係罰球

其實過左佢射入佢咪仲好過搏 ....

唔係12碼黎 唔洗開心喎

又唔係12碼,個龍紅左把鬼咩,之後又唔關我地事

根本過咗都入唔到，唯有係咁博十二

根本佢係特登撞埋個龍到

原來你地以為12碼

大家都好憎Eder

82又唔中

鳩斬華

c87

我唔應該笑,但真係忍唔到

事實証明左一換走82 真係可以allin無入球 2場都係咁

比i9同岩布笑9佢

i9 d33笑鳩鳩斬

82同d3~即刻衝出嚟攬住斬華

艾達快啲走，成鳩日想博12碼

sad but true...

以前好鍾意santon

咁多機會一球都入唔到

換走82果半個鐘都有成十次以上機會入都可以0入球

拉素最後6:2

無計真係踢得差 果次致命錯誤就比人搶左個位
而d33+簡些路真係打得好好

因為真係好垃圾 D決定差到 好難相信佢都踢到國米

繼續場場有得踢

‪Mauro Icardi in 2016/17:‬
‪24 Serie A goals in 34 games‬

‪Mauro Icardi in 2017/18:‬
‪24 Serie A goals in 25 games.‬

睇下韋斯咸，祖奧馬利奧都有波入

就算踢得好都無用,好似話韋斯咸買斷出得十幾m

返黎跟拉8學下野再加埋我地隔空百屌佢
希望成材

唔好返嚟啊 籌旗買拉8同簡些路

個個都當我地國米水魚咁，k7又話千幾萬買，馬利奧又係咁

個個都知我地窮

好彩我地都借左2個比佢地
唔係都9成買唔到

斬華：你2個仆街仔笑鳩我

有下仲攪笑,i9伸手指住前面,我諗佢話:個龍係個度呀,你射去邊

好慘 踢得咁好係都入唔到

下年免簽巴神大家點睇

拿玻里d走位入攝真係好神

有d走位我地班球員可能諗都未諗過 。不過佢地幾勇都已經完全同我地無關

想佢地奪冠
但失波了

比拉迪長驅直進

投票喇各位

It was the second straight win for Luciano Spalletti’s Inter who returned to action after the international break with a 3-0 triumph against Hellas Verona. “We made a big impact on the game, that was what we needed to do,” said the Coach. “We also managed the game well thanks to the start that we made and that meant we spent less energy. Everything was done well, apart from a few moments when we found space and didn’t capitalise when they were thrown off balance. We could have also been a bit less extravagant at times to give the fans more goals to celebrate, we must always be switched on at this stage of the season.”

“We’re a strong side but we need to show our quality with consistency. It’s on me to find a solution that allows everyone to be at their best. In reality, the team practically never really changed course, there was a winless run where we got too many decisions wrong. We needed to do something different in attack in terms how ruthless we were and with our finishing. Because of this, I didn’t want to change too much because there was a risk of going off track.”

Focus then turned to individuals. “Icardi is doing very well and he always wants to play to help to team but I preferred to take him off as a precaution because you can have more issues at this stage of the season. Rafinha is a player who knows how to bring the ball out with it at his feet, he knows when to play it and when to keep it. Brozovic is doing very well in a deeper role and he’s bringing the tidiness and quality that was missing in that position.”

Inevitably, the final comment was on the #DerbyMilano: “We want to win, both teams will want to win because it’s a match that can determine a lot.”

呢個中場組合好好睇R8做串連同突破，有左R8之後，77打墮後多左空間比佢做直線傳送，場上覆蓋面極大，真係解放咗佢
其實G5啲後上都好好，係腳風唔順，否則應該有至少兩粒

Ausilio: 'Spalletti and Icardi the future'

“We are happy with Spalletti’s work, he is the present and the future of Inter. There’s nothing to worry about, we see how much he and his staff dedicate to the club.

“Icardi has also had three contract renewals in his time at Inter and we’re happy to keep him with us for many more years. We’ll meet up at the end of the season, there’s no problem, as there are another three years left on his deal.”

入唔到前四都唔好炒
少有咁大膽季中改變戰術嘅教練，好有料

‘Il Divino’ Jonathan: “I Miss Italy & Inter”

Once he was dubbed “The Next Maicon” but today Jonathan plays in Atletico Paranaense and he is doing well as FcInterNews spoke to him in this exclusivel interview:

How is life going in Brazil?

“Here I am happy. I’m un a team that allows me to express myself better as I continue my career. The environment is amazing. All the guys, and the management, are friends. I was able to play well last season. After the injury with Inter, only a few would have bet on me. Instead, I practically went on the field more than all my team-mates, for hours, during the season.”

You have renewed with Atletico Paranaense and you are playing great. What are your short-term goals?

“I hope to continue doing well. The squad has strengthened. So many quality players have arrived. I want to finish my career here. I signed until 2020 for this.”

What memories do you have of your time at Inter?

“I miss Italy and I miss Inter. In addition to the people I met. The Nerazzurri were very important to me. I learned so many things about Italian football, especially at a tactical level. I’m happy with my career. Too bad for the injury that left other European teams doubting my recovery, and that I would not play well again. For this reason I have to thank Atletico Paranaense again, which allowed me to try everything to be competitive at a high level.”

Do you still follow the Nerazzurri?

“Yes, even if I do not quite can’t follow as much as I want because of the timing”.

What do you think of the current Inter?

“Inter started very well. I think they could have done even better. All the players would like to wear the Nerazzurri shirt. I think it’s just a matter of time until Inter to return to winning everything as they’ve done throughout their history.”

One of your interviews has remained in history. When you said: “Inter lose and it’s Jonathan’s fault. It’s raining and it’s Jonathan’s fault.” What started that outburst?

“Other guys were wrong and nobody criticized them harshly like they did me. At that time when we lost and I made some mistakes, so I ended up on the bench. So I came to say that phrase, and it was a mess.”

Did you like being called Il Divino?

“I’m sure this nickname was given to me by someone who wanted to make fun of me. Even today on social media they call me that, for fun. I do not care. It does not hurt me, neither does it any good. It doesn’t change anything.”

Do you have a message to the fans?

“I send them a warm hug and a big greeting. They are fond of me. I thank them and say that they will remain forever in my heart, along with Inter.”

廢莊、馬沙利契仔、擺大鐘式插花、新馬干、後防自爆
仲記得J辛主場告別戰，馬沙利正選出佢比人屌死
對佢都好多回憶，又係一開始幾有期望

全意齊撐拿玻里

Icardi on Rafinha

“It’s not a coincidence if we have changed with him on the pitch. He helps us a lot with his technique and quality, and we help him.

On Perisic

“Perisic knows the movements that I make, we speak a lot on the pitch. He knows how to make the most of movement inside the box and that’s important for everyone.”

有冇人睇埋隔離打袓?

睇

和波好似最好 唔想祖贏又唔想米蘭追翻上黎

係 但係祖主場 好難講

邦路斯比人噓到

話咁快1:0

靚到

入波鏟草

好大仇囗

佢走得去米蘭 都知道祖記唔荒對佢好
抵撚死

g5抽水
話好開心入左自己今季首球，但條片係b77比人撞到飛起

條片直頭飛走左佢個入波

和左今場9成都係蛆拎架啦
就算佢地嬴蛆機會都好微

拿玻里自己連西瓜皮都贏唔到 狙已經失左好多on9分 呢次根本輸自己

拉8係咪證實到冬季轉會都有成功例子
一洗以往普度斯基、沙基利啲黑歷史

尋晚國米青年軍2比1擊敗羅馬青年軍，繼續穩守第一位
入球球員 辛尼奧路（Zaniolo）、路華（Rover）
辛尼奧路真係好勁，青年軍最有料應該係佢兩個、奧迪加特（Odgaard）、艾馬斯（Emmers）、高尼迪奧（Colidio）
高尼迪奧岩岩先17歲就有好表現，仲比維基重點哉培

沙基利又唔係話差
只係當時既隊友夾唔到佢
同埋r8有西班牙底
一定有保證既

我覺得某程度上係光頭佬嘅功力
轉戰術，套打法又配合到隊中嘅球員

其實係以前啲教練on9 者
肥沙我個時好欣賞想佢長留, 普度比艾達已經好好多

拉8將個中場提升一個檔次，原本無果啲技術流、無球走動帶入咗隊波，可能踢開巴塞係特別啲。

我都覺肥沙唔錯，但傷患令佢無得出，之後又比文仔跣咗鑊。當時又係夾唔到戰術，太鍾意自己帶波，普度就吹得太大，期望太高，左翼攻中都擺過，點都唔夾。
或者比肥沙踢光頭佬個戰術，打攻中會好勁

後晚12點半有米蘭打吡

星期三凌晨12點半 咁岩星期四紅日放假

隔離街個勢幾強 雖然輸比蛆 但攻勢係幾強勁 覺得國米未必頂得住
希望史堅又上身救國

呢幾場我地都打返起
要睇光頭佬同撚撚執教功力同臨場應變點喇

基斯普：伊卡迪入唔到波嘅話，國米就贏唔到波。

true

呢場唔輸得
黎緊仲要對蛆同拉素
未知數太多

反而季中對中下游失分太多，所以場場都好重要
對米蘭好難打，未必有分

近兩三場幾fit
有啲期望

雖然ac個form 都唔錯

無計 魔咒既野唔係1,2年就解決到
只有係3月打後追分
氣勢咁好要d球員食住上先羸到(好似季初不敗咁)

我祖又豬比皇

456

個球証都唔係意甲人

今年皇都已經跌左好多
都要主場輸3球
差距真係咁大
不過贏輸都唔關我事

丙朗真係好痴線
33仲可以玩季尾大爆發

公道啲講 歐冠場上無幾多隊可以贏到皇巴拜 所以輸係好正常
早d出局咪好 班汪汪無得牙刷刷話幫意甲爭光 爭光爭光 咪又係年年都贏唔到

撐傑志

好難唔輸

頭半場超水準
但柏圖堅勁

天津佬果邊遠射好有威脅

當打又喺歐洲踢緊 無啦啦走去中超真係好低賤
傑志踢得好好 但尾段國米名宿科躝已經企左係到叉腰

佢都老啦

準備睇中資米蘭打吡
預計國米正選陣容不變

以不變應萬變

依家ac連敗幾場係時候落井下石

Handanovic D33 Miranda Skriniar Cancelo Gagliardini Brozovic Rafinha Candreva Perisic Icardi

首發

最緊要係出D33
起碼防守穩健
印象中AC右路進攻係勁過左路

隔離首發
Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodríguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Suso, Cutrone, Çalhanoglu.

呢個陣係季中到依家最好，下半場唔好換艾達出嚟就得

最驚mark唔住suso
條友fake2下就失晒位

睇d33比Suso撚
左路Calhanoglu好撚射得

唔好好似上回合咁 無人睇住suso 比佢禁區外遠射入左

左路個個都會俾人姦。只望p44 防守同進攻都有態

自從b77 打後左，有d 驚喜 希望防守唔會有問題

b77同r8實比對面黑腸Kessie撞死

唔記得首輪左閘係邊個打架仔定Santon

長友 果時佢同p44好勁

好撚驚suso

希望keep到上兩場水準,唔好打回原型

好記得果球 中場同後防都勁hea企係到睇唔mark人 點知比人1下ko

江忠德講波
另外果個講波佬好憎國米 成日屌 聽到煩

反而最驚係cutrone

聽英文好過 本地啲講波佬

成日鬼鬼祟祟入攝

佢前排入咗好幾球都係由Suso cut大位斬

睇史堅表演

好緊張

開波

d33咁勇猛

c7好冷靜

dllm 鳩斬華

2個夾埋嚟都咁冷靜

狂攻

又球王上身

今場好精神 唔習慣

祖迷路過
國米好醒神

D33 今日個頭set 得好sharp

簡些路又玩腳法

2邊都要快打快搶第1球

b77差少少

B77

左路好似跟得唔夠足,有啲跟唔住

suso狀態幾好

c87好似麻麻

cutrone 咁搶法好快食牌

米蘭達

米蘭達勁到

贏經驗

擔心下半段唔夠體力

開始比人搓

我地逼得太前

啲失誤好似開始多

斬華

87

鳩斬華 點解d機會去哂你到

做咩唔出波

迫得太前,上到無人接應,無位走

斬華成季冇開過齋

好想搏表現

c7咁早要食牌....

簡些路真係唔識防守 ...

呢下真係自己攞嚟，咁明顯

好危,係咁比人打反擊

防守都係靠犯規停人,失一下都危

神丹！！！

漢丹

痴撚線咁都救到

呢下真係神救

呢球波漢丹好勁，搞到要入黎讚下佢

落地快到一個點

屌中間又係咁斷

B77今場啲傳波好求其

82又黎比人封死

隔離條黑腸係咁撩我地

訓低埋

今場p44回防好勁 次次都好重要

B77派波有d差

R8. 暫時唔係好得

大力左

b77

好似打回原型咁,傳失好多波

如果波叔再係求其傳就換人啦

都係i9

82 goal

Goal!

伊卡迪！！！！

Icardi 好撚勁

冷靜

爽到仆街啊屌你老母！

多謝邦老師包越位

屌

屌你老母

82。真係差唔多百發百中

唔計

吓？

唉...仲依為包左

仆街VAR

腳指offside?

次次都恰鳩我地

P44個下

笑左

再嚟過

繼續壓住打

我地依家亂鳩咁攻，好危險

呢排個C係我地度

仲諗住c87百屌成才,唔入波都整番個靚助功

屌你專心啲守埋個半場啦

AC 守得好密
冇咩位打得入

啱啱吹唔入果陣，成隊亂鳩咁衝

上半場打得唔差 下半場要集中d

我地唔識回後換下邊拉散對面

成日都係史堅中間hold住個波慢慢推上去要搵人傳

但係成班就人早上曬去企係人中間唔現身

今場右邊有喲亂
c7落到底又唔出波唔知點咁

光頭佬個樣

上半尾開始慢落黎 唔知係咪因為計唔入心態慢落黎

平時得一個進攻點 但個點比2個中堅夾住 出波實會送比人

今日波索域比波d 尺寸唔多掂

下半場主要係睇70分鐘之後嘅換人，呢幾場都係換完人之後就開始柒，又唔識入波

波叔再係咁真係要考慮下換佢落嚟

冇得揀啦
入唔到波一係艾達一係卡拉

試吓域仙奴頂佢個位 可能唔差

AC 條防線一收縮就好後
打陣地戰唔得
詐糊個球都係反擊黎

佢轉守變攻係唔錯
不過到關健時間又派下膠

同c87左cup右cup 啲人企定哂先出

換艾達即係想守和啫
雖然我估都係佢架喇

波叔好難換,有幾球尺寸係差啲,但好多球又靠佢猜返生唔洗夾硬回後

如果換v20出嚟會唔會好啲，雖然佢比較慢

同埋波叔比過頭波幾準
呢點光頭佬都做唔到
v20太過工能型
佢出黎更加死火

出華里路G5 個覆蓋面要再大D 先得

g5好難換走佢 後面而家要佢上下跑

出華里路搓番好啲,唔係前面無得攻

不過驚g5守唔到

希望今場出kara,右邊有得攻,但係c87過唔到人,等70分鐘對面無氣出黎爆下

無氣嚟講，我地應該會嚴重啲

開波！

中楣

斬咁多球都唔到i9個位

當拿隆馬派膠

邦老師禁實82 跳都跳唔到

$馬

77射去邊

好撚彩對面射得差,跟錯曬人

p44...

R8-P44連線

古羅特入攝冇人跟

對面又輕輕鬆鬆反擊入到禁區...

d33 d進攻真係好廢

i9.....

屌你老母82

空門

唉 屌你老母咩

on9

係咪又屌完女啊

d33後上就算啦,弄可唔可以唔好推波,次次比人輕鬆閘曬好柒

...

唉 eder又熱身 食得屎

史堅。。。。

史堅bb

難搞

i9上場仲笑9 c87

好過俾對方反擊到

唔好換艾達呀屌

唉,大家大力啲屌eder望百屌成才

咪撚換啦屌

防守球員

斬華瞄住伊卡迪嚟傳

d33 睇住人地得唔得

史堅好波

屌.....

屌 又哂左次

會唔會係咁 球球都差d

g5真係射又差啲傳又啲,硬係重要時刻就差佢小小

嚇撚死

嚇死 offside

屌你 集中d睇人啦

好撚彩off左

人地都換人,我地仲等運到

對面換2個

嘩 換走cutrone

換卡歷克好呀

嚇撚死咩
冇乜力喇啲人

施華都唔出

最撚怕依啲,成日係我地身上搵信心

換卡拉莫頂鳩斬華啦

又浪費反擊機會

換簡慕華啦

斬華做乜。。。

換華里路，冇換艾達

換拉8

華里路入替三杉純

冇氣啦

r8我見佢加速唔係咁夠快

無睇過佢踢巴

係佢本身爆發力唔夠定身體狀態唔足?

b77無氣...

R 8 今日太慢

屌c87成日拖到慢曬

二邊出波真係好9

d33你搞乜 空哂比你睇都出咁屎

點解d33唔第一時間斬

R8打成點？

應該本身就係咁

鳩斬換卡拉莫啦
後面又解唔到圍

係艾達

萬眾期待 eder

dllm 出eder 仆街

屌
出艾達

艾達

艾達換C87

要嚟嘅始終都要嚟

要輸了

V20 keep ball 好靚

最大目標係1分

當打少個

屌。 e23

打和當贏

eder真係好撚彩-6兩場正選入球個兩腳之外就完全無做過野

咁多場光頭佬都仲換佢

kara幾場踢得好就無機會

g5 on9

E23 都唔知去咗邊

光頭佬換人好保守
後生個班完全冇出場機會

屌 eder波都唔接

出現了,岩岩換入好氣好力拎唔到個波

卡連歷

又係eder...

eder位都企唔好 上黎有乜用

my TV sucker評述屌到佢同波連尼仆街
出佢2個輸硬咁
BTW 係咪江忠德？

光頭佬好火

光頭佬係場外好撚嬲

係江忠德 但卡連歷真係

b77成日捨易取難,近既唔比,成日過頭比個遠

但係技術唔好,成日唔到位

佢同艾達係一鳩樣

艾達對卡連歷，陸軍對水兵

真係不停咁屌

季尾搶分，光頭佬寧願信有意甲經驗既球員都唔會信新人

卡連歷都仲有身位現下身頂下位

eder成日係到遊黎遊去,遊極都唔到位

波皮都掂唔到

今場戰犯=伊卡迪

又一次死好命

需然個下比得大力貼身左,但係估唔到佢射唔入

冇晒射門觸覺

又i9.....唉

又空門唔入

dllm 82 仆街死啦

冇力喇82

屌！

82屌你老母

我屌你老母

dllm 82 唔射岩岩比p44都射到啦

唉 屌

on9 咁就無左2分

痴線，伊卡迪敗左幾多球

好撚嬲

屌82 on99

屌老母，e 23 出親嚟成對波都變晒型

唉 痴鳩線 一定係屌撚完馬面

Eder出黎又唔知做乜9

2個餐士都入唔到

on99
撳住黎踢
前面都入唔到波
伊卡迪係你呀7頭

距離世界級仲有距離

仲前鋒做到咁 2次空門都射出界

換出黎又唔識走位
一味等波到

屌你 你咁樣邊有球會出錢買你

屌最尾睇到ac 左閘位無曬氣點撚知換個eder 出黎
出卡拉莫爆爆佢仲好

82下半場係咪有心理問題呀
dllm 2次空門都柒成咁

btw真係唔好出c87啦,eder同kara都識同c7疊瓦比佢落底

咁傳中先有威脅

c87又拖慢又塞死曬加路,依家右路係好睇,但唔好食

第一次仲話有人係前面擋下，第二次真係質素問題

咁樣無左2分 如果唔係出左卡連歷分分鐘輸埋 伊卡迪真係弱隊屠夫 艾達又係隱形戰機 得最後果吓駁腳

夏季賣撚走eder佢啦 換出黎0作用
位又走唔好 波又接唔到

個問題搵多個人入波都好難。唉

比拉素追近2分
而家真係衰一場都食得屎

呢個問題等完季啦 呢季無可能解決到

c87會游入中路同左路 覆蓋面好廣 對其他戰線幫助好大
艾達真係唔識走位 狂企死位隱藏自己 痴撚線

好彩唔洗輸

但又黑仔睇住兩下食硬都要嘔番出黎

上場仲笑c87笑得咁開心,現眼報

光頭佬仲咩咁鐘意e 23. 屌，出嚟最叻扮勤力

c87回防都做到野 Eder食屎啦

82真係太單一啦 根本有佢就限制晒戰術 而且佢一死火就無左左入球點
講真 買左lm可以搏吓 賣左82 換多幾個球員入嚟

鄧卡拉唔抵
比條友阻住上位

仲要最後直接對拉素

唉好撚嬲

星期日6:30作客打拖連奴
又對條撚屌馬沙利 條友一定出盡奶力打國米

好彩之後ac對拿仔
拉素對羅馬叫幫下手

斬華依家好多時會入返中路配合簡些路，而且斬華會係簡些路攻上去果陣幫佢補位防守，斬華攻守都幫右路好多，艾達真係得個跑字，乜柒都唔識

新POST